秒回

。

果邊未爆post

G

乜

你好呀

咁耐架

Hi 1001

爆埋post先啦

HI

得獎者係希G

回覆速度太快了，請稍候再試

爆啦

平平你條撚屌

OK 全面進場

Tyty

I am

正評自己先

得閒嚟吹下水 呢到我主場 放心

牛屎絲

老雞已成亡魂

邊個負皮

個胃有幾十種動物係到跑步

乜水嚟 唔識

皮已負

Its not your fault
Its my own fault

點解有屎

喂

圖定老母

唔好問啦 無人會認.！

搞咩

梳...

順手姐

我正皮咗架

撚屌仔

今日好早
希b 月巴你哋係咪真係等睇live

今晚再推多個1001

THX BB

睇咩

毛就有 自己拎啦

累累

做咩 想搶我男人？

唔準

今日食左魚塊 可以炸 頂唔順

probably

RADIOHEAD
而家搞緊VPN睇住The XX 先

得我哋幾條stronger 難啲

RH係邊度有得睇 utube?

食啲胃藥 飲啲暖水

邊到損左

唔好問

當年相戀意中人 大家性情近

Hj 10q

有無人鐘意聽依D

早啲weak罷啦

得BBC有

Y

屌！me！！！！

唔知乜嚟

你推埋我嗰份

姐是要搞VPN

痛得濟嘅話好難weak得著

唔知咩來

岩啦 有無多d dream pop/post rock/slow core 介紹下來

wiki下

橙

你有無入連登個indie post

如果每晚臨weak前都有絲打愛心good night就好

有鳩果啲行開

哇希b你玩鳩我啫 我冇研究得咁深入

NITE

食胃仙U啦

就小妹啦 痛到鳩縮 當無鳩

高登果陣有 deerhunter 我frd子來

行開

good night

膊仔weak啦？

屋企冇 成屋得我一個 屋企附近好小便利店 買唔到藥

原來係樓鹿FD

睇怕都係

唔weak 今晚通 琴晚天天講完句Good奶我瞓果3個半鐘好好瞓

成班有鳩

橙 咁唯有暖水x2036

我講good奶bb夠你訓到2046

Nope

好鐘意聽依D
mogwai

成世唔敢瞓

笑死

含住先啦

應該要你哋推薦返俾我
利申聽得好雜

依家仲飲緊湯 jeng

就睇下我句good奶bb勁定你勁

indie我淨係聽hk 仲要好多都唔熟 hk indie黎講因為淨係聽core野/experimental rock

唔要

開冷氣攬暖水袋瞓

你碗湯有幾大碗
飲左成兩粒鐘

搞到我好似M痛咁 不了

我都好雜 不過唔聽pop rock

我HK淨係聽Chochukmo

今晚瘋狂痾夜尿唔洗weak

點解要開冷氣

好撚凍

咩湯飲咁耐

都有姐 阿水真人好撚型子

碗野真係浴缸咁大

話說我連暖水袋都無

我好似係pop rock愛好者

s4

開個condom裝啲水頂住先

個樣唔係話靚仔 但好charm 音樂 畫畫又勁

你依加瞓唔瞓到

毒撚自己解決 點會買condom

唔識
sor

老竇老母有

覆完snapchat backkkkkkk
日理萬Gay

係廁所唔想出去 返房行兩分鐘 跟住又出返去廁所

學到嘢

瞓到就唔上水回你啦

平時都唔洗weak嫁

終於溝完女

死mk

通常都唔會爆

又夠高 腳長

毒撚先玩snapchat

關心下人都俾你恥笑

是

MK..

梳囉

我有啲 但唔算好嚴重
我有fd中學果時試過痛到暈低

朋友嚟

日日禁女神個story睇佢同難貧友hinghing我我

死喇 比天天壞印象了

我都見過有人企企吓早會lui低左要上白車

差個女字

女朋友都係朋友演變架啦...
定你真是勁抽到public pick up都泡到..

我都無

我都知我毒 洗唔洗紅色大字

我唔係 我真毒

我好耐之前玩過
果陣snapchat都未紅
之後好快del咗 有啲悶

沒有

大家都毒
怕咩認

靜啦頭5個都是社交app...

多人加就會好玩

因為無貧友

我都見過 果時個fd 企我前面 我嚇死

駁唔到

痛到變樣鳥

唔啦 覺得個模式好煩 同埋我朋友好少

我down完睇一睇介面已經想del

依樣真

天天一定有玩

無貧友玩食d app托

大鳩 收工未呀

係喎

單身呀

屌 笑出聲

冇貧友+1

那埋一舊

未

睇死你班撚屌sc應該最少都5萬分

我塊面長期爛 已經接受咗

7仔？

加油bb

早少少都仲見佢跑跑跳跳

你梗係無啦你都唔當人地係既

收幾

仲笑我MK 明明妳

點解要計分 有level?

但係都係睇相姐

yes

通常話自己爛面的都是得一兩粒
可否教我點樣改善皮膚

證明常用

利伸 XXXXX

打埋report 3:30 左右

唔知 unlock achievement好似係

同貧友儲火

咩叫sc
認真

無野影比人睇

果啲無用

我是真爛面 毀容級數

唔係bar咩 返2份???

膠巴你後生過我 冇奶油你唔玩

唔係囉
人地個個都排我走

以前叫av依家叫sc

你儲到心心啦

我哋等埋你

sleepcunt

同前女儲過最大果粒 舊事了

唔知 無玩...

儲完冇錢收

凡事都很壞

我腸胃差 但唔影響皮膚

新人留名

咁毀容又唔關皮膚事既

岩岩鳩嗡

冇貧友唔想玩

型囉 威囉 疊馬囉 英雄主義囉

姐係咩

你自己都話無貧友 一定係你男既就當人踏腳石 女既就當人飯盒

咩叫xxxxx

早晨

無玩 唔知咩樣..

你就好～

I am your best fd

爛面都唔關皮膚事

壞與更壞

你食屎啦

啱啊

姐係好多嘢睇 因為講av係人都知 依家改名叫sc
唔想比啲上一輩知睇av

hi

毀上加毀 人生已完
你唔會明

五位數字！

冇囉

你地到底邊句真

五位數咁解

5位數字分

天絲

哦！即係真mk!

好mean

原來現實與那理想總不太同

00001

我明 我比你更早完左...

天天 心有靈犀

專心做嘢

好勁..一定好多frd子...

頂

膊仔根本溝死女

你地班人今晚好似好興奮

？ ？ ？

無 姐係原來無放過人係眼內

洗唔洗咁中肯

佢地姐

訓唔著

梳

有幾個朋友1XX,XXX

少咗你 爭咁啲囉

毒撚

其實就唔係好似

Damn damn

出售MK子肩系膊頭icon

研習於失敗 維持 歡快
其實首歌正面的

點解會變左做呢個結論

肥糖

唔好

吹下個頭先

青青

咦我好似見過你
喺其他post
早晨早晨
瞓唔著一齊吹水

5位數字分都毒撚...

Lm

人生冇乜衝擊 好無聊

睇下片先

Pish

終於有得吹啦牛牛

姐係係啦

我都係..

好痛苦

我岩岩睇 5000分都無...

天天我唔信妳無5位

唔同mk做fd子

唔好走

唔係囉

冇衝擊真好

只得我完全是零分 最低分 所以第一名是我

No

低調啲

我咁少上連登都比你見到我

Sad

天絲你自己唔係都五位咩

糖糖 你係我偶像黎

叫春台男神啵 點會唔識

咁唔知你嘞

有五位都唔代表我mk
膊仔同女女sc

姐係再衰d都有

好想有啲改變

糖巴好似好出名咁

我活著就是錯

衝擊喎唔係打擊喎ching

糖糖巴定絲

但你人生100分了

肩巴

no咩..

新會然？

點解唔可以信我講
真心冇朋友

冷靜

多frd仲唔mk

平淡係好事

女神都唔識 好打極有限

Yes

真係想下好了 哈哈

你讀書嗰度識唔到同學仔咩

連登冇女人

你睇下就係因為你成日講大話

我錯 唔好拎我資料去玩mask off

我係

我70歲你先再同我講依句啦

55 XD

Mk

我...

佢...

mask off咩來...定你quote錯人..

識左一大班人
然後唔夠兩個禮拜佢地就自己有圈子
但係圈子裏面冇我

你成日屈我先啱

都好呀你叫識到

Me

搞撚錯 咁對我哋膠膠

太多衝擊喇我

搵一搵張圖先 行開一陣

巴

講多d黎聽下

識個名然後好厚面皮咁自己鳩噏

之前有段片咪講蒙面識男朋友既 個個mask off
我俾人拎左我個telegram去玩 簡介係sex chat
我icon係我細個個陣既相 班狗公好似當左我係女咁 問我sex chat？ 扑野now？

其實係打擊多啲

我細個好鍾意你名

都話連登冇女人

我都係，好好睇

你即係話糖糖老喇

這是常識吧

有人話有

成熟姐
唔好咁敏感

真的老了

on9先信有

我都覺

我都係咁的..

唔知咩黎 不過我都無你icon

你同話angelababy整容冇分別

都可以照講

然後人地聽完靜左繼續傾自己啲野

之後係一個po到見到青如絲打講嘅嘢

呢個post咁夜都推得咁快

月巴唔好同我爭

我細個都成條女咁

哎喲

冇嫁
女大十八變嘛

都叫有聽呀

之前講過

好懷念小時候

都可以照講多次

男人都爭羸你

得你係

原來咁就0321

你都要個男既係gay先得

Glastonbury 有Twitch Live而家可以睇住The XX先
條仔幾靚仔

屌 禁個ig出黎 第一張就係ex po相

dead air唔會好受得過冇人理

真係秒回cls

no

我細個菇頭

叫佢幫你夾

膠巴hughug

有ex

攬住條仔

應該一陣比人bam啦

快啲加入

你冇del咩

你講d乜可以dead到人

好似係官方的 我一開波都以為係人上傳

仲要我貼係咪真係想我針

好羨慕 有ex

快到覆唔切

人生贏家

唔自爆了 明星來

咪係囉

細個個樣俾人話似周永恆

成日都dead
打字有得諗陣先講
面對面考反應

無

咁唔怕啦

呢句真 呢到大把A0毒撚 我係第要個

毒撚冇人理

明星

覆完先F5

你收皮啦

我針了88..

我意思係佢同明星影相

a0

Who

輸左 貼地了

我已經打緊人生大贏家

連登有愛
放低心事先好走

係囉係囉吹大d

都話係ex 我就唔羨慕啦...

姐係你係仆街仔黎....

J下先 雖然佢跳舞好柒

有無個scenario講來聽下

三年

通知a緊先會出現係秒回po

你溝女溝到隔離學校喎

夜了
我個腦load唔到野

我都知一定有人get錯 已改正

你係忍佢定係俾人瞞

hughug

邊行邊打字真係會變腦殘

你囉 洗唔洗借埋我對手比你數有幾多個

唔通拖住兩個上連登放閃咩

全港十八區呀

對唔字差d水左你地 我毒撚黎其實

岩聽

借埋都數唔晒 不了

如果拖緊會俾條女打殘

甩開佢隻手覆post啦

以後都唔洗旨意拖得返

我覺得vocal黎講無人靚仔得過alex turner , 後生既damon albarn同axl rose

瞞充三年

但你對手打到字架嘛

依個時間留得喺秒回po都係毒撚

屌sor 我講錯左
隔離個國家

唔好拖囉

咁橙
屌
係我就老鍊都打鳩佢先好走

呢到好多偽毒

死mk仲套唔到你

諗唔到點打

岩呀 我一個囉

即係U

我就真毒嘅

反正都係右手拖左手姐

初戀？

咁你慢慢load下啦唔係freeze左架嘛

女嘅數目
借都數唔曬

真惡毒...?

最慘未中出佢

唔好迫佢啦

似係陰毒多啲

由佢啦 好過做左個女仔第三者俾佢暪左兩年 你走左去外國成年返到黎 佢繼續抹黑唱衰你

屌 我都比人綠架

有冇得扮唔知屌完射埋先走

依度係咪得我一個毒撚

今晚無乜最新po
逃巡視完業務

我幫緊佢

Hi

咁多賤雞嘅

我真毒

都係果類唔好既野啦

我囉 但你又唔滿意

我就係講緊你啲女
啲數目多到

希望天天唔會睇到

佢要嘅係時間 上面D巴都係

hi...

真毒+1

巴打你

好啦2個 聽RH既都係毒撚

堅橙

冇睇到都知你同老g一樣周圍溝女啦

天絲好醒

今晚好負能量

生命突然滿希望

多到個數禁落部cal部比其他數除會出error??

應唔應該開心

無囉

嘟嘟

唔好加鹽加醋

個post去得咁快應該睇唔到既

有人衰過你=/=佢仆緊街

無時間了... 老了

執緊行李
好驚比人沒收野 雖然冇違禁品

as always

睇怕都係
你啲女多到呢

洗唔洗超大紅字

返黎 你地吹得咁快

Mon實你班毒撚mk

算啦

睇到左了

Check真啲

無事既

鐘意左個人 但好小機會見到佢出現

啱啱講緊你

唔只今晚

以為你偷偷weak咗

岩呀 0 比其他野除咪會error

真係未聽過有咁慘的故

肩系mk

係咁上下

下咩超大紅字

去搵佢

約佢

吹頭吹好耐

說好的ex

拎好撚多液體 洗頭水太陽油乜乜柒柒都有帶
止汗劑寄艙唔會有事掛

會唔會1001到

我果個好似仲橙

大把啦呢個世界

實得 我有排都未weak

唔比係仔黎架...?

講笑

自問中學多人追 但係個銀行姐姐真係好吸引 同班同學兩個世界 仲係佢主動約我

寄艙應該ok
不過你去邊 帶咁鬼多嘢

你地班痴線佬

點解妳又會知

有幾長頭髮先可以吹咁耐

去邊先 有啲機場check得唔嚴

會 4點半左右會爆 2粒鐘一個1001

要一個膠袋仔裝住喎
止汗劑未必帶得
好搶火

Damn妹啱啱睇咩片嚟？

我都想知

銀行姐姐

Av

原本你好呢味

咩類型

唔係出曬名架咩

快啲擺低兩句先

大巴返未
我想weak啦

乜鳩都睇 之後同fd理性討論

夜洗頭 早啲洗就唔洗咁耐

膊仔 = mk
老g = 厹

Weak 先啦天絲

雞嚟嫁炸

依家叫SC

唔洗頭就得

喺度討論啦

呢樣真

1個月後先番 去美國
因為搭夜機 發覺手提液體好似得支迷你牙膏

關事咩
我兩三分鐘吹完

Sleep is for the....

講下姐屌 依個真係講下
其他都真的 包括我是毒撚

唔可以教壞細路

好油

美國個頭

呢度我最細 唔怕啦

唔想言而冇信 等到四點

我遲下都去一個月 未執行李
手提行李睇真啲ml數

你咁短

美國最撚嚴

我有個袋袋住全部液體 希望冇事

我個名都係紅色4個字 幫妳reply佢

我言而無信咗好多次

要勇於承認

訓唔到
本身做開地盤 突然冇盤做冇工開 手停口停做緊廢青

會好臭

又真係好細

美國就唔好搏 嚴呀

嚴到仆街

地盤好辛苦喎

我也冇工開

有幾細

求介紹

我嗰pat野都唔短

Me 3

我幫你回

唔辛苦 我都係賤骨頭一條
星期一返住散工等新盤

ME 4

炸彈嚟

你pat野唔短姐

打多鋪訓覺

呢到個個廢青

我來

你有等我 原諒你

介紹乜？

咩驚

做第二樣

我美嗎

咁早訓好嗎

夠開枱

我唔係Sor

一晚半晚啫

得我日人

邊方面

做住散工等判頭call

支牙膏10ml都唔知有冇
我怕手提得個支咁既野寄艙咁鬼多液體會比人懷疑

me4

其實唔沖涼洗頭係會訓唔著教的

我ME 4咗啦...

+1

真心搵工有幾難 想搵一定搵到

你做開地盤 我好難介紹到一日搵成千幾蚊既工俾你
除非你話幾百蚊既酒店散工都做 咁我就幫到你

岩岩換好衫

搵工不嬲唔難

外貌身材能力社交都是0

輕鬆通頂好方法

我+1咗喇

我返緊呀炒散 仲有得再介紹？
有無57up?!

我懶

聽日就飛先開始掛住屋企人

咁人人唔同了
下次預時間洗頭吹頭啦

一日幾舊水都好好啦仲想點

都唔係我講求介紹

你地唔難姐

係 我好多份工都係人地介紹

下通頂唔洗搞依d啦自動波

+2
屌成日都唔夠人快

學下我就會有1

有人脈

大巴

垃圾

你多frd

仍可做ptbf

sor

識人多過識字

hi~

訓唔到周圍亂comment
有冇人知點訓教

勁

我講here

你個1代表全
我個1是1/100

其實你肯放低身段就好易搵到
窮到水盡時就會乜撚都見左先

深呼吸 催眠

係我po到問點瞓教 渣ga

會蝕

扑暈自己

洗頭

合埋眼唔好禁手機

咁我又未到

終於等到 我可以安心weak了

訓唔著先會撳手機

886

就黎四點我超精神

57UP 我要睇睇個部門要唔要人
我都係靠關係睇下拉唔拉到
幫過巴打一日內入左職第二日返工 非蛇頭

幫我執行李
愈執愈驚d野比人沒收

我都要weak了再見

撳多撳梗加訓唔著 除非睇片

咁你就好 我想10月去朝聖 急住儲多啲錢

講真我返過
M記 KFC office helpers sales promoter waiter仔 派傳單 要搵就一定有 睇下點搵姐

邊type 介紹埋

你帶乜野 正常都唔會收嘅

咁我呢

88

Go where

個個都weak

你仲使唔使camp

洗乜等我~

終於等到大巴 咁我都安心去weak

我琴晚睇美國監獄節目睇到6點

M記kfc真係咪搞

你咁遲

Me soon

奧脫福

YES 做過一次 搞到個人生理時鐘好似而家咁

睇完仲精神

有無都tg我話聲我聽 謝謝你

咁咪訓到囉

Prison break? Orange is the new black?

我呢

你weak 啦 聽日見

死獌狗 我去猶長

通更ok 朝早不了

M記 蛋糕學徒 sales 宴會炒散 倉務 ft倉雪房 天花 地盤老雜 電燈

秒回po一個都不能少

好好睇 好好笑 啲少年犯比啲真謀殺犯兇到喊

我要問問有冇部門要後生
酒店好多位都black list左後生仔 因為射波同好易辭職 唯一最好既就係做勞力位 我可以直接問爸爸要唔要人

美心 banquet promoter fundraiser 美食展推車

KFC 我收夜
10點一定收唔到工 有時去到12點 返到屋企沖涼碌下FB 一兩點先瞓

我都搵到份宴會炒散 不過遲咗比名 屌
果陣返緊工無睇手機
搞到無得返 成70一個鐘

寄艙好多液體 唔爆limit
但手提得支10ml都唔夠既牙膏
會唔會比人懷疑架

早抖啦小牛

早抖牛牛

炒散點會難唔辭

其實自己都返左好多類型既工 但我想做個類 仲未有路比我搵到

Goodnite all

天天我呢

屌依d工勞力人工不成正比又要受氣

Sweet dream

有冇巴絲知加拿大空檢check得嚴唔嚴架 好驚

炒散辛苦過地盤 最憎走黎走去 地盤最多都係熱同重

你兩件mk sc自拍啦唔好搞咁多野

好似冇事的

正路應該會同你傾兩句

係 你話佢有50蚊一個鐘我都無所謂 屌你最低工資做到成隻狗咁

其實有咩咁驚 有anxiety???

我呢先

我之前去日本袋幾枝hand cream冇事
不過上到機先後知後覺發現

絲？

走後走去都好過企 炒過幾日banquet真係覺得好撚辛苦

有鳩

你要明白 係返一兩日就走左 資料要入機

屌你希仔 拖埋我落水

宴會個啲 要分埋碗個啲 煩到癲

好耐冇搭飛機 好驚沒收野

我都想

所以咪話 乜撚野山窮水盡做m記kfc
飲食無50搵撚返咩 個個淨係識榨鳩d打工仔

巴打49咁撚輕

日本點同 唔嚴喎

咁姐係飲食啦
飲食turnover一定高

我驚比人收止汗劑

好想抱起你黎！

我之前分到慢人地差唔多一個菜

佢打漏咗個零

你地sc有5位數事實真係好mk

巴打幾大 求奇做份part time啦

無事的

巴打鋼條身材 ?

咩叫sc

9898

壓縮氣體好似牙煙啲

我都想問

無昆 認真的

果陣第二日返要我分菜
屌係撚咁滴汗 幾唔好意思

笑死人咩

I know 所以都有啲擔心上面個巴打

老了

Snapchat

你問我？我19
真係唔知返咩好

細支裝應該ok

係咪番博覽館
番過一次好彩唔使出前台 係後台做打雜仲舒服

你又咁撚幼齒架咩

唉有圖 但po過sc story 唔以身犯險

我都好想咁後生

天天加我

再唔係咪去到先買

分到最後兩碗我條魚一定變魚蓉

諗起上年經人介紹有份工淨係搭巴士搭足12個鐘
全程記低邊個站咩時間到 好荀 而家無咗

落街望下有冇招聘poster 有就in下

黃金海岸
博覽好似ok架喎 定我記錯九展

想下好了 你都叫後生過

九展先做到仆街呀！

我20

好想同膊頭瘋狂tg 好靚仔

你仲未WEAK

心心眼

痴撚線要細既分魚真係傻撚左
我直接話新手唔識分等姐姐幫

小妹都係20

後生既我 青靚白淨 皮膚仲未有色彩架

屌你

你食咩大可以咁瘦

可能女做舒服d

咁後生就管HR 勁

愈夜愈多人 傾到停唔到

堅定流呀

唔食嘢

女做酒水 以前同ex一齊返 一齊收工

staff冇咩問題 head好撚惡
上次人蛇出左guideline 博覽差d cut我更

聽日無嘢做就日出先瞓啦
Btw 房間有無窗簾？無就5點好瞓了

鋼條身形靚仔 五位數sc 溝死女

Weak 了

好爽

無權管Hr 但有權唔夠人用skip左Hr個面試 用住先
利申 發夢做過

我毒撚嚟嫁咋

Grape...

4點都好精神一合埋眼就仲精神

Ex 姐
冇左了

都好吖 邊似我炒咗幾年散

嚇到我icon都要轉 手都震緊

唔出奇啦

唔玩命

哭了

以前一日一餐 仲要唔係正餐 有時24hurs唔食嘢 自然會瘦

你地真心好mk..

飲d咖啡通埋頂 博下一晚訓到

早抖damndamn

show plz john us

weak 個胃冇咁痛 有得訓要狗沖鳥

Night damndamn

做咩

咁weak啦 night

終於 早抖一分巴

我地只要一個介紹既關係 唔會MK到約佢出黎一齊吃萬人M記

聽日有野做超忙 禮拜日訓24個鐘星期一返工

依家個個女友仲返緊學

依家有is ok la then dun look back

唔想同你相認

In gonna weak too
Tell 月巴 i love him

唔想look back but初戀總是難忘

I love you

我以前72個鐘內打67個鐘都係飲咖啡 輕鬆

但你唔陪我

戰友

Cc 0430 sleep dou mei

搞錯

Cc 0430 la

Me2

靜啦訓啦柒頭

我去食buffet係食d 平價野 我好撚低賤的

我都weak
見證唔到第二個1001
我愛大家

而家天絲係戰友

當我無講過

Night天天

望下上面 s4 🤣🤣🤣

88啦

平價野好食d

柒到想潛

屌我都係 成日食甜品&生果

Wherever you are

咪瞓啦 明明仲想傾

唔講this topic了 不開心

其實呢 buffet冇貴價野 睇落貴價都係平價野

I always make you smile

最多痾埋個夜尿
聽日又瞓到四點啦救命

其實除非去洲際半島依d
否則一定係食田品

Whatever u do..

你又話weak

點解會瞓咁耐

想食

幾好呀呢啲生活

又係既

我係可以瞓好耐 但會畀媽子屌死

I'm always by your side

仲唔係我啲frd嚟！？

求圖

Wow

Sick你老g

想下好了 想下唔洗錢 食蒲飛要

我呀媽都成日煩我

大傻巴

真心 全盛時期嘅我通頂mon秒回
到6點就weak
瞓到自然醒就4點了

終於落小巴

打斷我

咁又是嘅 窮撚沒錢吃

Weak lu 聽日去見angela yuen bb

洲際唔好食 半價都覺貴

比隻可以訓教既歌我可以嗎？

辣殺
早抖啦bb

聽日使不使返？

最想環遊的世界

Bye 希子

Hope u like it..

要 番2點幾~

聽緊夢燈籠 一陣聽下先

頂住

好驚老豆老母起身屙尿見到我未瞓又屌9me

正 但我聽依啲唔會訓

唔訓都屌

下星期放4日！！

加一
所以now go weak goodnight everybody

再見

等你依句好耐啦

會屌嫁

其實我都係

入定廁所扮屙尿

一係我就上床攤喺度 但唔會回post

How bout dis one
我聽依首訓的

都唔知幾多年冇比屋企人屌了
突然好懷念以前返中學夜訓比媽屌既感覺

回緊whatsapp 朝早睇完 依家回

再下星期都好似喺！！！！！

X2

有冇日文？

冷親添 流鼻水

我可以起身活動一個鐘再訓返12個鐘

癲

佢地個個weak搞到我都想weak shit

今日做到成隻G咁

日文我淨係聽larc en ciel同dir en grey
一定唔岩訓教聽

算啦 都係熄攤上床睇LIVE

好無

我有聽過 j rock j metal黎

隨便

全部訓晒

仆街流鼻水

咩

暫時同大家講再見先 6:30再見

8

冇晒人

Link

終於放工

精力旺盛過日頭

好精神！

少年
你骨格精奇
有無考慮吓返酒吧

唉屌我去weak陣 要返工

冇人理

剩係今日壞壞地
可能今次係我最後一次入喱啲post

我好想搵時間玩你隻zero

玩完唔記得晒 我都想重玩

頭痛

近排無曬時間推gal
累積咗一堆gal未推

去weak

想weak都weak唔到
太strong了點算

考慮吓返夜班工

我細個嗰陣先有時間玩
今年dse而加又返緊工
上次推嗰隻已經一年前

讀緊書 將來番shift（應該係）

頭先仲好熱鬧
眨吓眼已經就快5點

Dse加油
上到u唔係讀科大/chur科
就好多時間推gal

返shift好辛苦
一時返早
一時返夜
頂住

想weak就weak啦

me垃圾應該九成retake

我超級精神

終於執完行李
重到行李秤冇力拉上黎

有無考慮asso再升u

我有次同個有錢仔去日本
佢瘋狂買嘢
買到個喼都拉唔郁咁濟

打lol定瑪奇好

睇na lcs

屋企人點講都唔準我入asso hd
一係要去外國

去外國唔好咩

去外國嘅話屋企啲魚啊貓啊雀全部都要送走
寧願死都唔送得走佢地

去外國邊頭

唔比去

日本咋都係
本來好想去 一諗到佢地就好矛盾

發覺自己好耐無識到過新朋友

仲未爆post

仲未訓

唔知瞓唔瞓好

個post到七點都未爆

爆

黎料了

瞓醒

啱瞓醒

天天4點幾會出現 其他唔知

醒啦 早晨各位

早晨 食早餐啦喂

食緊嘢啦 月巴睇唔睇得哂個live

召喚成功

醒左好耐，今朝十點半就醒左

膊仔有冇weak

田絲

E絲 就快齊人

有 5點weak到2點

去沖涼準備返工去公司食飯 慳錢

睇晒 七點先瞓

結果唔係夜瞓俾人屌 係太遲起身食嘢俾人屌

我早幾日都係

打傳說 潛水

Fresh Grad 返 工 食 lunch 的 憂 慮

歡迎各位入去分享經驗、發表意見

等我單推到1001

1

2

Mon實等緊你呢句

3

我個十連

4

5

6

7

9

10

十連 返工先